Science fg入黎傾下

我係三大bio grad 有過5個interview 但冇回音 好奇大家搵到／搵緊咩工

你apply 咩多?

我apply admin或者hr工多 咩公司都有
例如Apps developer startup, 傳統大公司, biotech, 大學admin
我唔想做返lab/medical sales 所以一定要轉行

aco

我因為一啲原因 如無意外今世都考唔到aco

其實專科就做ra

多數同學考政府eo officer, 轉nurse
叻仔去考big4/ib anaylst